我可以好proud咁大大講句我係香港人, 我盡哂自己公民責任

2014年雨傘我有參與, 有份同一班抗爭同志唱海闊天空
2016年新東補選我投比楊岳橋, 成功保住關鍵一席
2016立法會選舉我投比林卓廷, 令卿姐可以順利世代交替
超區我投左鄘俊宇, 成功保住泛民超區3席
2017特首選舉我投左民主300+選委入去, 全力撐曾俊華
311補選我投左比范國威, 成功保住關鍵一席踢走鄧家彪
民主黨搞天下為公狙擊梁振英, 我捐左錢, 梁振英今次仲唔死?
許智峰事件, 我茶餘飯後間都力插許智峰暴力野蠻, 欺負女性
梁天琦暴動罪開審, 我有份去旁聽, 出一分力以示支持

不過雖然做左咁多野, 都完全冇任何作用, 香港既反對陣營由一事無成既民主派帶領下繼續仆街繼續沉淪, 但係我好心安利得我問心無愧, 因為我盡左力嫁啦, 香港死都唔關我事嫁!

呢個就係佔香港起碼5成人口既黃絲豬寫照

一日唔進行一場種族大清洗, 民主黨公民黨所有泛民都會永續到2047, 然後順利一國一制, 到時民主黨公民黨元老做哂政協人大, 多謝你 黃絲豬